TG講沙田廣源有手足俾狗捉入屋打緊 楊思健到左場開緊live (2)

1842 廣源邨廣橡樓
救護已出返單位 表示入面並冇傷者

廣源 楊思健live

Live重點: 有狗入咗去打人

議員到場聽到綴泣同撞擊聲，繼而敲門
啲狗開咗條罅，話警察正在行駛職權，就閂咗門
早前律師、救護到場，入面唔肯開門

議員詢問警民關係科，聲稱入面有家庭糾紛
1830 等待消防爆門、入面房熄咗燈
1831數十軍裝到場
1834軍裝嘗試趕走議員

更新
鐵閘、門，均有纔(爆門) 過的痕跡
1809律師到達現場，1809-1830一直拍門沒有回應

1830後
屋內有警察出咗屋外，聲稱當時人唔需要律師，並要求議員離開。而議員正在致電姓葉警察（警民關係科），並堅持街坊早前求助必須要律師。

警察由家庭糾紛，改口做做緊拘捕行動，並聲稱屋內有危險

1834 救護員進內、消防曾經到達走廊 本來嘅爆門工作亦已經無得做、律師被警察趕到走廊尾端 一直未能接觸被捕人

現場有便衣

push

推

快啲話俾當事人知律師名啦

立場 live :

律師強硬D話要見當事人啦

係咪打到已經唔係傷者

推翻上去

佢話轉第2個議員live，聽唔到邊個議員，求link

一齊去廣源啦 仲係到睇POST

搵人航拍 或者望遠鏡

Push

依然唔俾律師入

好似廖柏康

鐵閘、門，均有纔(爆門) 過的痕跡

真係屌佢老母

佢唔比你見都無計

手足
黑警死全家

thx

推
冇傷者即係打死人啊？
家庭糾紛變上門拘捕
黑警死全家

屌你老母死黑警 無法無天

痴撚線

係未等緊防暴狗支援趕人走
唔俾人影到傷勢

廣源邨要人呀

其實議員助理根本不是公職人員
留在現場除左中限聚令
根本幫唔到手

玩火

有隻便衣狗話當時人話唔需要律師，屌死班狗，當時人可能已經俾人殺撚咗

有冇手足可以影左大廈出入口路線 包括後樓梯

#彩虹
1850 彩雲邨豐澤樓黑衫市民跳樓，面朝天

下？

後樓梯出入口

打警鐘，叫人走火警

立法會議員入場得唔得

搵新東立會議員搞大佢

pish

推
手足唔可以失蹤啊屌你

推上熱門 而家過緊現場

沙田友即刻去現場

班狗夾完口供未

推 禁錯不推文

Pish

住沙田手足留意大廈出入口同後樓梯呀

未有人被帶走？

守緊係後門

附近手足搵高位望遠鏡同相機影住

打羅打鼓都冇人去

屌你個保安痴撚線?

。

3816

垃圾保安

藍絲啦好明顯

保安傻撚咗

神獸！

收皮啦 保安狗憑咩叫律師記者走啊
就係係到監督你班仆街啊

一人一信比物管，咁撚串

保安狗以為層樓係自己既？

留名

保安公司大多數高層都係藍底
btw 再次面對呢個情況
點樣開到門先係問題
佢地死守道門等支援撤退都係俾人走甩

爆門,曝光事件,跟進

呢啲保安狗
應該判處 叔一燒

[black]密碼 3816 [/black]

全家都係啦 成間垃圾執柒左佢啦

根本係恐怖分子挾持

佢老豆黎左？

up

去對面都影唔到?

有冇街坊認得係咪佢老豆？

cls

好多狗
根本冇罪
想捉9你之後睇下入到咩罪
點知黃左

條肥黑警撩交嗌

點知係咪戲子

前後左右咪知

條死肥黑警好撚煩

知唔知點解要搵個假老豆黎?? 轉頭記得留意出黎果個人既身形係咪吻合

隨時偷龍轉鳳 老豆或便衣扮受害者運走

然而受害者依然係屋內 之後再處理

受害者隨時已經被打到不似人形

絕對有可能

国安..?
即時處決?

原本無人發現 可能隨時準備晚上棄屍跳樓tim

有無可能用航拍/對面影過黎

律師，議員助理都可能係假。

你老竇都係假
因為你老母比連登仔中出生出黎

推 絕對有可能

香港電台 要人!

全港最大文宣 香港電台 要人!

一單咁簡單既案件要花咁多時間去處理

屋內絕對發生左好大件事

老豆入左去咁耐有咩撚野(偽)險

咁多狗有咩咁危險啊
手足唔可以出事

100%係被濫用私刑打到有傷痕，所以死都唔敢俾律師見到

係咪有人被強姦？

會唔會係同今日坐館收到出煙電池有關

見到屋主未？

男事主係咪仲係屋內？

而家點？

業主張寶光, 張蓉蓉 (譯音)

叫記者問問隔離屋，
個男人係咪住喺度

同埋平時個單位有幾多個人啊！
到時拉人走要數住人頭！！

密碼3816

廣橡樓515室

一定啦

假老豆

區議員早前既片段，有手足理聲音加大後

的確於15分鐘左右的確有人係515單位內嘔吐聲音

並且於前期都有用刷

同水洗野地面既聲音

source:

業主張寶光, 張蓉蓉 (譯音)

叫記者問問隔離屋，
個男人係咪住喺度

同埋平時個單位有幾多個人啊！
到時拉人走要數住人頭！！

密碼3816

廣橡樓515室

果個阿叔未必係老豆

推一推先！

根據區議員早前既片段

有手足將聲音加大後

發現於15分鐘左右有人係515單位內嘔吐聲音

並且於前期都有用刷

同水洗野地面既聲音

source:

業主張寶光, 張蓉蓉 (譯音)

叫記者問問隔離屋，
個男人係咪住喺度

同埋平時個單位有幾多個人啊！
到時拉人走要數住人頭！！

密碼3816

廣橡樓515室

消防 同 救護 換左署長之後唔會再有手足
就算有都要低調行事 等自己改變消防局 求求手足

推 btw想知twitter上面可以點樣幫手推？

幫手
retweet+like+hashtag

有冇follow up

twitter上好少英文post 中文多